睇完tvb10點半恐怖真相，有冇人覺得testing真喺好重要

前幾集有探討內容大概有：

微生物分析 (慢煮嘅食物，公共場所)

食品營養 (比較各款嘅食油，飲酒前定後食解酒丸)

化學分析 (煮食器皿重金屬析出，食物微塑膠)

機械工程 (交通意外cases)

呢D都同testing有關，喺大學讀理科or工程科一定會涉獵其中一範。

但喺做technician社會地位同人工比其他行業仲差

老實講，

抄樓呀，抄股呀，部分金融行業呀，

呢D工種同工作範圍根本對社會冇幫助，真喺值得咁高人工咩？

社會就鐘意鼓吹，金融科一定好，推高global business做神科

保障大眾嘅testing行業就好似食左屎咁，高不成得很就。

離題：

老實又講下，金融科應該好快被AI淘汰，入哂data就等AI分析。

Law又係，好多大狀就喺靠舉唔同case黎提高勝算，人腦背case喺有限，ai就唔同講法了。

最後Lawyer嘅作用得返上court辯論。

仲有你啲咁嘅冚家鏟睇TVB都幾恐怖

大企業請個ibanker幫融資，再買起晒D科學家，要佢地出D有利既research咪得

ibank先係頂層

咁又點，Commercial lab咪又係技術性做數
肥人又屌，唔肥人又屌。有發牌制度再講鼓勵年輕人入行吧啦12k

睇tvb冇問題吧？

有D節目都幾有深度，前幾日嘅星期日檔案講年輕人喺依段時間點上到岸搵到心儀工

如果得閒睇tvb就link到tvb嘅新聞偏頗，從而論證此人一定喺藍絲or廢佬，

咁4年大學教嘅獨立思考，真喺教你唔到

又或者另一講法，小朋友你小學畢業未呀